Собрана схема, показанная на рисунке. ЭДС батареи $\mathcal{E}_1$ уменьшили на $1.5 \unit{В}$, после чего токи на различных
участках цепи изменились. Как нужно изменить ЭДС батареи $\mathcal{E}_2$, чтобы:
\begin{enumtask}
    \item ток через батарею $\mathcal{E}_2$ стал прежним?
    \item ток через батарею $\mathcal{E}_1$ стал прежним?
\end{enumtask}
Внутренним сопротивлением батарей пренебречь.
